Gear S3/Gear Sport轉走S voice

有冇手足知有冇方法可以將
Gear S3/Gear Sport個on9 s voice轉用google果個？

好似唔得，不過你可以停用S Voice

so9sad
s voice個voice keyboard typing認廣東話又慢又唔準屌佢老母

我用筆劃，所以還可以

岩岩update左有手寫都ok...

手寫唔係一早已經有咩，定係只係英文，因為我英文係用手寫